Yahoo個廣告會唔會太冇誠意

一版三個yahoo廣告，得個logo嘅屌！仲要慘到靠google提供廣告去宣傳